Mon depot Gitlab "https://gitlab.com/SamuelDepont/serie-tv-one-piece"

Pour le Site internet, J'ai decidé de faire mon site sur le theme de One Piece j'ai donc codé les pages demander l'acceuil et les personnage et j'ai codé en plus la boutique, la bandes annonces, et les saisons
et je les ai verifier avec le w3c validator j'ai fait les pages demander l'acceuil et les personnage et j'ai fait en bonus les pages saisons, bande annonce et boutique 
